
                      Anoche pude ver Piraña 3D.. No negaré que me he divertido, habian escenas entremezcladas con American Pie y Tiburón... Mantienen muchas cosas del cine de los 80's... Elisabeth Sue realmente tiene la piedra filosofal de la larga vida.. lo único es que, Jerry O'Connell alguien quien admiro desde que era una niña, verlo hacer ese papel y los término que empleaba sobre lo que le arrancó la piraña al morderlo y después ver la piraña jugar con ese pedazo de su cuerpo fue muy duro.. mis sueños de niñas con él alli se esfumaron para nunca volver.... jajajajaj
        
            